巴打你踩到我好痛

搭地鐵掛住上連登唔扶穩
踩到人就講句sorry
我呢D窮撚三年先買一對鞋
好撚肉赤架

btw你個屎忽好大

又影鳩人屌你老母痴線佬

想溝人咪拍佢膊頭囉
做乜鳩影人

睇後面個阿伯的壁咚算

( Show Blocked User - 艾凡)